Re0個男主算唔算史上最廢

除左吠同喊仲識咩

代入男主角嘅感受你就明伏同喊係好正常

吠吠吠吠吠吠吠吠吠吠

成套野都好撚尷尬😅

樓主最撚勁 可以唔使死直接通關

刀劍贏啦

唔算

廢撚到 續左咁多次機都仲成個戇鳩仔咁

真 連登仔應該死一兩次去媾唔同既女就爆左機

男主好撚型喎
俾我入去嘅話一定逃避現實逃避到可以死為止

手足

你可以話男主煩
但話佢廢我就有保留
無啦啦去到異世界
冇任何戰鬥能力
只可以邊死邊搵solution(要真死，唔係打機個種死）
比我真係唔會頂得順咁大壓力

一命爆機

個個都入去異世界屈人機大把女排住隊屌，得佢一個咁慘

佢保命仲要係靠自己屋企鍛煉，好多主角現實neet 一入異世界就超強buff

起碼識偷底褲同埋噴水(好似係)

未來日記個男主廢啲

鍛煉都無用個劍佬話佢練幾耐都係廢

因為本身嘅能力喺零周目失去咗

錯啦 真連登仔連去同email講句hi都唔敢
連有得做主角既機會都冇

垃圾掃把佬
為左雷姆我一腳踢撚死白鯨啦

但係可以玩弄雷姆

廢至好睇 好似依家好多其他主角咁 一出場就無敵有乜好睇

咁慘既主角，都真係幾新鮮， 輕小說來講。

Agger

廢就唔算廢以能力黎講

但性格好煩，死咁多次知道個玩法

每次有人死都仲係咁鳩叫喊

其實正路黎講 知自己不死 都已經唔會似佢咁
以我自己黎計 頭幾次可能因為痛會崩潰下
但慣撚左就照去啦
當打ds3咁姐

點會我包你感受過死亡既痛楚後唔會接受到下一次，就算你試過10次都好，第11次都係好撚驚死果種痛
正如你比人家暴打完10次，係咪第11次會唔驚？唔會的，因為你唔知自己仲要承受幾耐幾多次，會諗自己係咪就算死20次100次都無辦法解決到，但你又無得真正結束自己生命，呢種輪迴係精神崩潰。

通常笑486既人多數都係現實界損少少就喊苦喊忽既小朋友

第一日就要俾人割肚死3次 我諗現實一個人都冇人可以玩到去第二關

能力廢 但我諗唔到有邊個男主個精神力比佢勁

屌 學你咁講 死夠100次都係咁架啦
佢最終都係會慣

又係呢啲月經文
如果男主唔鳩叫鳩喊抒發下壓力，谷住啲感情，遲早有精神病，到時乜都做唔到
現實世界畀人家暴下已經好易有ptsd啦，何況差唔多次次都死得咁慘

死亡痛楚真係唔會慣嫁，你問下cancer痛果d人，日日痛，痛足幾個月會唔會習慣，無藥既佢地寧願死呀。或者因為你未親眼見過人死係咩事呢個係身體機能控制你心智，唔係自己控制到既野。
我相信正常人其實死5～6次就會開始放棄身邊既人比佢地死，自己唔痛苦就已經好好

正正常常咁死都有可能玩到落去 但啲死法全部都唔輕鬆 死完好難冇陰影 畀大兔咬死真係諗下都覺得恐怖

咁都有感情 下下見到轉生到過去最親既人不斷係咁死 邊度會頂得順 呢樣嘢唔會麻木到

有得re驚閪咩

咁樣講 假設你比人虐待左二十年 咁之後你係咪都係會習慣到比人虐待既痛楚 係咪已經變到比人虐待好似食飯咁輕鬆 完全唔會痛

站係上帝視覺，知道曬來龍去脈，然後話個主角廢

佢心理狀態有咁健康/強既話
咁穿越前就唔撚會大壓力都摺埋起房啦

佢根本就abnormal
個個當佢正常人睇

個撚個都當自己係金木

係break down 左再黑化喎大佬 習咩懶

嚴格黎講佢已經有過幾次精神崩潰

講廢點夠和真黎

其實劏肚都冇咩人玩到落去 留意返係深到啲腸都出埋黎

Re0嘅死法一次痛苦過一次喎

重要係每一次死完諗清楚，你以為今次可以救到所有人，但結果都係見到最親既人死係你面前

靠自己屋企鍛煉令我諗起慎勇 真係一個人carry

係我就跟一開始個大叔賣蘋果

真係幾廢下,聖域果度個重生點set得咁好,明明就應該上左女豬然後自殺,無限處女任上

dark soul咁既世界但自己一無所有
比你寧願去打下工過一世算啦

女主好似仲廢

死都可以習慣
樓上班人係咪上連登上到無晒人性

連登仔不嬲得把口
我都係

後面果句講緊刀劍？

成日都見有人話昴廢,淨係識係度指點江山,有死回就乜都唔洗怕
要求唔高, 你拎把刀桶自己個肚一下
幾個月後好返你睇下桶唔桶得落手

其實套野好正喎 死完又唔係重複同一劇情 次次都有新資訊

應該係去到異世界搵份牛工 柒柒下過一世

然後老死就返去生果檔

同連燈仔比係差d既

痛都唔係最慘
最慘係唔知save point係邊
仲要一次又一次睇住想救嘅人死
試練果陣仲睇到之前死果時D事後發展
又唔知係唔係自己搞出黎嘅平行世界
好似害死人次咁
D罪惡感大到...

睇過無限的未知未？
左膠已經係男主唯一能力

邊個劇透屌邊個老母

Rebecca 好撚正

唔鐘意佢既人應該因為スバル人物性格太真實
接受唔到主角有感情同大量負面情緒

最大問題係大家睇動畫集集有一半時間睇佢自言自語屌鬼同喊就會覺得條友好煩

係煩啲姐，但絕對唔廢啦
比事但一個連登仔入去應該仲廢過佢

btw前期真係幾難頂，捱到去15集之後都ok嘅

啲re0廚真係好撚戇鳩
成套野啲角色低智,就可以講做:好真實好貼地

皇宮果度真係柒到唔敢睇
串串貢之後比人打到仆街

佢精神力應該勁全世界嘅人
現實世界應該無人有佢咁嘅精神力

諗下如果486係女
仲有冇人話佢廢同煩

無一半時間4分1左右啦
呢套野好著重スバル既心理描寫 動畫已經cut咗唔少 小說仲多
同埋當負面情緒爆燈時屌鬼同喊係正路既
你代入下佢就明
成套大部時間用主角視點講故事 就係想你代入佢

Btw唯一覺得煩同反感個位就係王都沖出黎柒個part

屌,我仲諗緊點解話BILLY廢

佢連屌都唔撚識

呢3個屌打スバル啦

繼續番工
訴求係番工

你睇IF線咪知男主有幾勁

現實痛過既人多數都會話486好型
現實無受過挫折就會掉返轉話486好廢好柒

唔知以前係隔離登見過既
好似係講緊唔知男主個S/L能力有無次數限制
而"提議"男主應該一開始就自殺N次試下的天才係咪到？
男主無能係事實 唔打得 又唔算聰明
但某些反男主的人的腦迴路真係正常人類都理解唔到

穿越前普通地球人一個 心理質素劣 體能中上 加少量扭打技巧

穿越後 講戰力同異界平民差唔多
覺醒魔法 屬性又偏門 門又細 用得招沙幕都谷到門脫光肛休養

簽左碧碧子 又幫唔到人回魔 要人自己儲

所以佢廢係真既
靠死回同異於常人既腦迴路前進
加埋無神神比佢打動到既同伴先有得玩

要睇佢威唯有if線
但都係bad endings

佢一開始都想走，係為咗救個臭閪女主先至要俾人係咁劏肚

咁講邊套異世界角色唔低智

講到連登仔好高智咁

最威係色慾線，連登仔最愛既異世界番

普通人智商算係咁
起碼人地肯改

咪比啲re0廚拉低哂個智商水平

re0 掃帚佬第一季成個怨婦咁已經趕走唔少人。
沒有期待沒有傷害，第二季返黎睇覺得ok係因為第一季d人物同劇情都堅垃圾
re0 fans不用過份解讀。

點會廢
自爆秘密就可以殺人，輕鬆

你夠prefer 個撚個好似486咁廢

和真運氣屈 異世界行運超人

唔使個撚個

你廢過486都夠做啦

不如你睇下邊班人衝出嚟認廢先啦 傻尻

某程度上佢係條team最強果個

想知最左係咩作品

唔使喇

你認左就得啦

邊撚到認？ 字都未識睇？
486傻尻極應該都冇你咁豬

魔法少女小圓
未睇過都應該聽過？

未睇

講多無謂
スバル跳樓 拎刀自插都夠膽
你做得到拎把𠝹刀/水果刀𠝹自己幾野
又或者搵人大力踢你春袋幾下

𠝹幾下踢幾下 唔會死架 但你又夠唔夠膽做?

依套真係唔睇唔得
得13集，好快睇哂

我唔撚會死 有咩唔夠膽
傻尻假設

係到鳩up咪夠膽
拍片post上黎證明啦

一打膠唔撚洗找
你都幾撚可愛

佢做人都唔撚識啦

引用擺明就撩交打引戰

重幼撚稚反問邊個衝出黎

佢係有膽試既記得提我解封睇呀

如果唔係咪繼續廢過486囉

亞人都係不停死 不停重生啦 但唔會好似掃把佬咁囉

九唔搭八

你咪撚嘈啦 呢度得一把聲
唔撚爽咪拍片插自己幾刀証明囉
動物台就不嬲惡過共產黨既

現實世界應該無人精神力勁得過佢，美軍受咁多訓練，一樣大把人去完戰場返黎有精神創傷，最後頂唔順去自殺，上戰場都搞到咁，更何況486死左咁多次，仲有好多係慘死，所以486精神力應該係世界第一

淨係識一味死追女主角，條女仲要on99睬佢
個心態正常d好唔好
講野毫無分吋，冇能力虛心學下野磨練自己，唔係一味大大聲屌9人

死咁多次，好心就食下腦揾組織下d事件揾多d情報

如果換古拿比加，應該好快會打爆機

世界第一高精神力既ON9仔

異世界最鍾意睇都係
灰と幻想のグリムガル

All you need is kill 都係不停死
但re0重點係死亡既痛苦
其他動漫根本好少著墨係呢點上

貼近現實啲既形容 就係叫你不停經歷d day搶灘
或者前排烏俄戰爭 咪有條片講烏克蘭士兵係前線喊住話想返屋企
當時啲人既反應就好似スバル咁

人類面對痛楚 死亡一定會驚
所以我上面先話スバル人物性格真實

2期重未有消息

無咁大個頭就唔好戴咁大頂帽

完全浪費咗個能力
如果係h動畫嘅話

淨動畫無睇小說，好奇估下

動畫第一二季唔係就係經歷緊你所講的情節咩

第二季好亂
主線好散無心機睇

明明到第二季 幾乎solo

直到比戰神打醒

都4年前作品，我諗應該唔會有，但係佢細膩嘅冒險過程描寫真係好正。

廢就係廢㗎喇，連作者都不斷透過男主把口去數佢自己有幾廢
睇住一個咁廢嘅人慢慢成長就係呢套最大嘅樂趣之一。如果睇唔到或者睇到但係始終對唔到口味嘅話，咁就唔好勉強喇
如果你係想靠住屌呢套嘅男主去搵樂趣嘅話呢，你會發現好冇癮，因為呢套嘅fans多數都係喺接受咗男主廢嘅前題底下去同你拗

作者已忘記此功能

梨花吊打スバル

梨花的確難玩好多

不過我又唔會去到話486廢嘅...

個個係懲罰黎，並唔會幫主角殺敵人

只會殺emt

但有個叫劍聖嘅友要幫手佢又拒絕喎，睇到 r 哂頭

lika 重玩時時加埋有成百年

第一眼見emilia已經起晒痰

唔係呀，佢係女都起痰，明明前一秒仲好驚話要日落前搞啲嘢，見到賊女既刻起痰，搞到過哂時

正想講
亞人主角直情比人攞去做實驗添啦 又唔見佢不停自怨自艾
既然不死之餘又有得不停load save就應該好好運用麻
不停喊解決唔到問題嫁麻 放且身邊又有咁多人支持佢

亞人男主本身都少少精神異常
要數強大精神力，炎拳男主一定數一數二，個身無時係刻俾火燒，唔係有血海深仇真係頂唔住

梨花打尻都沙子個幕型L到呢
居然拎呢隻垃圾黎坐埋一台 你老味
邊撚個晝?

所以你見486遮住塊面
同其他3個同枱連佢自己都覺得尷尬
冇面見人

雖然我覺得486同另外三個比係遜色咗啲，但呢幅圖嘅意境好明顯係486嘅痛苦係佢哋三個之上

Re0 嘅世界觀
先至夠現實同殘酷

鬧486廢嘅
都係嗰啲淨係鍾意龍傲天嘅小朋友

炎拳男主我覺得係痴線佬已經

ching 識貨，第一卷已經死隊長

掃把佬都叫廢？

但係成長得最少嘅好似都係佢
死咁多次都仲係口水多過多娜茶

攞套垃圾嚟鬥低？
刀劍贏硬

個陣佢都唔知大宅會比魔女教搞，到佢死左1次之後已經即刻叫雷姆去搵劍聖啦，但劍聖已經出門唔知去左邊點叫佢幫手? 有冇睇架

有女鍾意 算係咁啦

睇topic以為講Billy

第一個故事

其實都唔知有冇限量re幾多次